鍾意咗一個人，喺佢面前應唔應該做返自己？

唔想畀佢知道我係一個咁差嘅人

呃唔到幾耐

揾個機會坦白啦

扮到成世咪扮囉

咁點解你唔改吓自己先？先讓自己成為更好嘅自己，咁就唔使喺任何人面前扮嘢

個人認為
鐘意一個人令你開始覺得自己差
覺得要掩飾
果個就唔係合適嘅人

正正經歷緊咁樣嘅感情 攰到分開咗一陣 依家都唔知下一步點樣行

點解話自己差？